黎緊對約旦, KIM SIR叫左Siuma未?

俾件9號你著,一個人得住5個約旦球員

香港環境真係埋沒好多人才

成邨Siuma但個個走去返1萬蚊的工

有無simulate一個fifa版siuma出黎睇下幾大隻

對約旦個陣, 應該咁放

英雄輝
Siuma--陳偉豪--Siuma--Siuma
--Siuma--Siuma--Siuma
--Siuma--Siuma--Siuma

直接打901 和波和到出線

三個夠踢 其他位搵觀眾vip 睇世一位

Kimout